[日程表] 香港人每星期日程表 1209 至 1230

暫時香港人最新日程表
請大家慢慢閱覽

———————————————————————

連登洗地組 - 廣播 (不定時更新)

為咗光復連登 所以成立的洗地組 令行動Post重新上水

啱啱先留意到有星星同tick嘅design
好清晰

星期六日都冇？

推

聖誕平安夜居然無行動

尖東睇燈飾

15號呢?

抗爭半年 齊上齊落
由初夏走至寒冬
12.12 愛丁堡廣場集會

Push

變晒集會

推呀

12月要做嘢架
【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕